加國會議員包胡斯：中國政權威脅世界穩定

Push 1

Agree

各國仲唔聯合支拿可以等收皮